[馬丁短篇郊遊]南涌-龜頭嶺一日遊

上網睇到有個地方叫龜頭嶺，我同我roomate喺廁格都為之一笑。今星期一於去南涌玩

粉嶺搭56k小巴已足夠，尾二個站叫落車，覺得自己成熟咗好多

一落車有個小食亭，可以去到再食早餐，沿住一條長車路就去到郊遊徑，個view好正，好有feel
影相一流

慢慢就行到旅程入口

行半粒鐘就到屏南石澗，啲水好清涼

可以學我個毒撚frd影相，但記住要小心

之後就係咁行，就會行到去上遊啲嘅屏南石澗

然後就到樓梯地獄，行九個字樓梯上山

上到去係一望無濟嘅山，感覺近視少返幾百度

之後重點嚟啦，點去龜頭嶺，條路嘅入口好隱蔽

大家一開始行樓梯都行到骨質疏鬆，入咗去一陣愈嚟愈斜，決定收皮望返後面條路同view，幾乎見唔到路

行返正路行到咁上下，就見到城景，都幾正

最後搭56B走，最好行去獅頭嶺總站坐會少啲人

結論：建議天氣凍啲先再行，冇咩風嘅時候會想死，好在多樹蔭啫

突出半個龜頭

真，有帶水樽去舉重

我冇抽你水啊

健康10/10

今日咁熱都去，馬丁很健康

值得去嗎？好似d景都麻麻

龜頭/10

冇咁曬我覺得還好，景係有啲一般，勝在唔難行，但首選我會揀龍蝦灣同大浪灣

大交合fake 9 me去到先知後悔

想del post了

10/10

冇gif0/10

ching係咪認錯人

係喎sor

上次先行完南涌上八仙嶺落鶴藪上九龍坑山落太和上鉛礦坳落城門水塘上金山落九龍水塘上貓仔山落沙田坳

南涌係幾靚的

cls咁長路線你行哂啦

G持/10

全長50公里 行晒啦已經

癲行10公里都想死

想睇樓主個龜頭多啲
Bwt靚相

冇早餐圖

好頹

已經係撚樣，仲想點